革命尚未成功 同志仍須努力

贏咗場區選 只係向大眾 向外界釋出民意所向
大家唔忘記之前犧牲咗嘅手足！
政府仍然未回應五大訴求
唔好因為贏咗區選就鬆懈
我哋仍然有手足被困理大
警暴仍然未除！
區選只係其中一場戰場！
唔好當已經完全勝利！

革命尚未成功
同志仍須努力

推